有貨快走，有熊快入，準備迎接股災！！！！！！！！

入熊等數錢過肥年